左膠一定唔會有好下場

一定拉埋你班撚樣一齊死